而家啲小學生真係好辛苦

每日返學就8點至3點半啦,放咗學又要去啲所謂補習班,去到之後就做功課啦,wtf做完仲要操卷,小學咋喎大佬,然後補習班仲要唔比傾計,搞到個氣氛好冇癮,我見到啲小朋友都唔係太開心咁樣,補完習大約7點幾8點啦,返屋企食完飯就要訓第二朝又準時返學,呢啲生活同坐監差唔多我都戥D小朋友慘

點解你覺得佢地慘，因為同你唔一樣？

有咩地方可以好似香港咁勁 將所有學生逼至末路。一直捱一直捱 終於有啲人太攰 選擇離開.......

嗰啲廢老成日話而家啲小朋友輕生係唔捱得,我想講你以前返學冇咁多騎呢課外活動補習班,返學鳩fingfing,讀唔成書都可以搵下其他野做,而家啲小朋友就一味比人chur讀書,由小學chur到DSE甚至大學,呢啲都唔係啲老屎忽感受同理解得到嘅野嚟

咁你覺得佢地慘唔慘?

唔係架

家長話呢 d 係俾 d 小朋友自己發揮所長 !

增加小朋友對學習嘅興趣呀

佢地話小朋友從來無喺佢地面前講過唔開心囉

係為未來做好準備 !

以後條路就會輕鬆好多架啦 ! 好似

以前我哋細個個觀念係唔讀得書個啲先要補習依嫁00後10後個觀念係讀得書先要補習

關我咩事

真係,有時見到d港豬教仔女都想打鳩佢救返個細路出地獄

樂見喜聞，最好大個出黎報復社會